蔡英文：有我在，台灣一定不會成為第二個香港

在台北，蔡英文總統表示，台灣一定不會成為第二個香港。

蔡英文前往蘆洲的寺廟祈福，她說，對香港爭取民主與自由，給予祝福，希望香港人有自己的民主與自由，又說有蔡英文在，台灣的主權一定守得住。

她向鄉親致詞時表示，擔任總統三年多來，非常努力打拼，勇敢改革，希望能夠讓台灣更好。雖然改革過程會得罪一些人，甚至被質疑是否改革過頭，但她說，台灣社會一定要改革、一定要改變，才能讓台灣代代子孫享有民主與自由。

總統你一定要連任成功呀

小英選唔到=台灣玩撚完
柯p+共台銘個陣型好撚勁

Goodest English

支持三民主義 統一中國

痴撚線你都
老奉架?

屌比班藍絲新移民過到去
到時你仲想走呀

佢點樣消費香港呢?
香港而加有幾差 你唔係冇眼睇
今日香港 明日台灣

狠狠的打了林病一巴

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

你真係on99，人地支持緊你呀仆街，係咪一定要有收穫你先去做呀？

台灣應該劃某個區比香港人移民過去 成為第二個香港

你都on9，班撚屌大中華過到台灣仲得了

放心啦, 大把藍絲台狗本身

小英你一定要連任到

屌得岩wo，佢選到仲唔一腳伸開我地咩，政棍黎架咋

7婆助攻

呢張係佢最大張牌，梗係用多 d 啦，唔通同你打經濟牌咩

香港盡力助攻
蔡英文如果咁都輸
就真係台灣自己攞來衰

好羨慕台灣有依個總統

香港人一定要幫蔡英文助選呀

幾時解放香港

你先知呀? 屌你老母

台灣加油，明明香港死左，台灣會得益都咁關心香港相反坡狗

台灣最多好似可以做8年總統only
台灣一定要有第二個小英呀

蔡總統，好想做你國民

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

敵人既敵人就係朋友

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

消你老母
收皮啦分化撚 你呢招我係藍絲page玩到爛

On9
香港未出事果時
佢都係保護緊台灣

但你好大機會輸呢

機場live，三個source

香港呢單野係直接影響你選情架，識做啦

你智力應該有問題 驗驗佢

佢之前講咗歡迎認同台灣理念嘅香港人嚟住啦

我相信香港人會歡迎你食呢個人血饅頭
仲要食多d，中共食唔到台灣長遠對香港都一定有好處

係既話 我唔介意做開荒牛

最慘係你就快輸

over my dead body ?

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

Great salute

真 之前仲有單私煙 依張牌係佢唯一有機會贏

今日台灣
明日香港

有嘅話我即刻移民過去

可惜佢做唔到台灣默克爾

推

支持

韓國魚做變第二個香港

蔡媽媽

太理想化
無你搞掂個光頭佬先啦

今次香港真係俾咗隻皇牌綠營

希望香港人叫醒了台灣人，絕不可信任何支共黨説話

最怕啲台灣白痴會選第二個呢
韓粉同五毛一樣架

高雄？

小英台灣人真係幸福

英文連任要好好多謝香港

Push

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

港豬多
但係台豬都唔少

依加一心發大財

[緊急分析]法！不！責！眾！

台灣加油！

台灣一定要守住

你返大陸啦

唉香港97前明明係亞洲各國學習對象，輕工業經濟、公居屋房屋政策、新市鎮城市規劃，

估唔到今時今日香港都係大家既學習對象，不過係反面教材。以香港為鑒，唔好親中

溝台妹啦on9

請投蔡英文

on9台狗屈尻私煙關english事

台狗多到嚇親你

黃國昌

但時代力量 = 台獨

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

台灣踩住我既屍體上吧

無計 紅謀好多

除左無條件移民跨張左之外

呢條ENGLISH的確係食緊人血饅頭

利申:住左台灣4年 睇住ENGLISH比台仔屌足4年
睇清哂條友既吸血作風
唔係習近平個波一國兩制台灣白皮書佢跟本係等收皮
習近平同香港係條ENGLISH既救星

蔡總統

知唔知除左支那仔最鐘意叫中國香港既就第二係班台仔
熟唔熟班台灣政客既作風
鐘意一廂情願唔緊要
我等睇幾年之後你班友變成我係台灣人呀HI

Taiwan No.1

自己唔去爭取 仲好意思求人

台灣有民主
香港幾時先有？

我理得台仔以前係點
依家大是大非我見到好多台灣人都好支持
佢地絕對係我地朋友 香港夠大和解啦
仲有你up乜野呀？依家講緊蔡英文會死守台灣呀
關咩野台灣政客作風事？有言語障礙？
講野講清楚啦p牌仔

錯負評 721

屌你班友真係好似成班都係台灣人咁
連政客講野有咩含意都唔知就係到NO.1

你死全家啦 仆街

祝小英連任到

台灣加油 蔡英文你要頂住

小英

721

唔關事, 係人on9

台狗屌=/=真理, 台狗識條撚?
根本台灣就唔應該比台狗管治

你都on9
出把聲支持下會唔會少條毛? 你信佢地真心?

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

黃國昌收皮啦
連屌柯文哲親共都唔敢

用腦 你睇番條ENGLISH每次演講反送中都係拎香港同台灣做比較
而且每次都係踩港讚台
事實上佢做既野同坡狗官員係美國宴會拎住部手機同人唱衰香港係冇分別
而且好有成效
只係台仔不嬲講野識虛偽 你唔熟咪覺得人NO.1
實際上而家佢地個諗法就係趁香港亂吸香港人才資金
出發點當然唔係為左幫你攬炒 佢係想同坡狗一樣取代香港
到時真資金真人才吸走哂 你有乜撚野選都冇用
佢對香港一樣有惡意 而且你諗住可以利用佢真係太天真
台灣一樣大把人想眨低香港 想香港人消失變成中國人你唔知姐

利申: 睇左兩年台陸政論 連CM都睇撚哂個種
係台灣大學讀法律讀左幾年 即係台灣未來政客出產地
我諗我應該熟過你

夠多藍絲香港人屌示威者啦 咁又點

果條撚樣最叻揀對象黎屌
普悠碼擺到明係日畜賣有缺陷既火車, 台鐵硬食. 依家出事黃國晶對日畜既指責全部點到即止, spin撚哂去屌atp
日畜既走狗人渣

push

你一定要連任

唔止台灣，係連香港都一齊玩撚完…

加油

agree
但其實台狗果套wfc? 真係吸到香港人才, 台狗都只配做香港人既狗, 唔駛擔心

韓國瑜做實死撚硬

你條傻撚咪插嘴

台灣平民係有好多係真心幫香港
但係台灣政棍信唔過唔使咁開心
只係叫班連登仔做人做事唔好一廂情願變成我係台灣人呀HI

支那賤畜可以企開DOK

邊度? 幫過d乜? 尻up就見大把

其實好多義士過咗去，人哋都冇趕你走
咪撚分化港台關係

台灣人唔好步香港人後塵啊

Block咗條呢條柒頭啦，on9嘅由佢自己單機

希望台灣人望下依家香港 唔想你地步後塵

柯p依家出黎界票就真係鬼喇

其實講真 係消費又有咩所謂
最緊要係台灣要keep住分離
有個眼中釘一直係度 阻住強國
香港台灣 唇亡齒寒

其實事實係非法逗留唔會有人主動拉你, 你亦只能做黑工
美加都係咁, 我眼見

佢地既立場就係香港幫台灣做盾牌既時候就會幫
但唔會自己上身 要睇清楚呢一點

另外我都肯定的確有平民願意真心幫
但係佢地作用真係唔大

都係個句 客觀分析 小心行事
一切以香港義士同胞優先

我唔介意 正常人跌撚左落懸崖都希望後人以自己為鑑唔好再中伏

一句到尾 如果今日立法會選舉 你含淚投泛民定唔投

你條撚樣智商唔係甘底阿

香港甘多藍𢇃支那狗 想搞霖埋台灣阿

一早應該啦

要連任

加油感謝支持

立法會選舉同泛民同台灣有咩關係

台灣人唔好到投korean fish呀

屌 本身香港就應該係回歸番中華民國 而唔係共狗

我愛你

多少林鄭助攻英文台灣大選大勝

咁又點 選佢點都好過光頭柒頭皮牙?

剩係依句，佢今鋪想輸都難

英文係西 但點都唔夠發大財 同埋假中立既柯p 西
泛民同理

謝謝香港人的付出
今日早上香港的新聞還只佔10分鐘(約1/4)
今晚停飛後已經只有10分鐘不談香港

小英一定要選到

你即管踐踏香港呢個最佳例子啦
真正香港人唔會介意
要連任呀

去台灣了 親

英文 我地支持你呀

互相利用
有乜問題

其實係咪你自己太天真，以為台灣人有義務幫你咋？

呢條閪婆一味踩香港 拎香港黎上位
又話四小龍入面台灣點撚樣勁
真心好撚仆街

台灣人唔係蠢 一味打民主牌睇下佢打到幾時

我睇法呢
柯P唔係假中立 佢係實用主義
佢之前去以色列同新加坡取經
又去上海個雙城論壇

佢如果做總統肯定行終極坡狗路線
一邊拉美國一邊同中國做生意貿易
但係因為佢政治廢及唔上李氏
所以而家無論咩黨派都想屌佢
同埋重點係人地坡狗地理好有優勢
台灣做唔到 而且支那成日想食左台灣
柯P個算盤唔會打得響

韓國喻條柒頭皮就算撚數 扯線公仔黎

痴撚線至基本人地收集頭盔喺機場等俾香港人 你條支那賤畜可以扮無事發生 仲台灣人點幫你啊？出兵黎接管香港？

如果係互相利用當然冇問題
但最怕你覺得你有條件可以利用人姐

當年係有
只怪你老豆老母冇申請

蔡英文總統表示，有我在，台灣一定不會成為第二個有如香港的亞洲的先進城市。啊們

依家蔡英文比柯P同發大財夾擊

你係覺得而家無？
英文利用香港儲選票 唔算利用價值？

定係你覺得將來無？

想睇
聽下你睇法

隔住個mon都feel到你果陣自以為是味

好型

蔡總統要頂住

十年前高登仔-我係中國人呀HI
現在連登仔-我係台灣人呀HI

老實講香港人咁傻咁天真 真係玩唔起政治
但時間的確會教育到香港人 只望唔好為時以晚

按錯負評 幫推補償

今日香港：
香港警察變咗黑社會
學生變暴徒
大陸黑幫橫行
白色恐怖
政府謊話連篇

台灣人有眼睇嘅

叫泡菜魚認下契弟做小英仔o靚啦
反正條友都係呃飯食

加油啊english

民進黨係一定唔可以輸

蔡英文而家用香港草選票
對香港既好處係邊到 你係台灣人嗎?
如果以後台灣趁呢波中港大亂吸港資外資之後起飛
你有受惠嗎?

屌你望到呢句就想喊

人地有責任照片香港架？

吹到咁大呀你? 我上個月飛左3次今個月1次, 邊西撚到有頭盔?
點解你班on9一定要當敵人既敵人係朋友?

我都係

想去台灣

就係有你呢啲仆街，
我都唔想有你呢啲人去台灣

一定要連任到

冇人驚你在 驚你不在個陣點砟

三個負皮撚出黎解釋下?

你竟然仲未block呢件垃圾5毛狗

我願意參軍

721 811

遊客都唔走，一齊屌共狗

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

講到香港人有份投票選台灣總統咁

我真係諗唔明上面仲攬住777 做乜7

唔好意思阻阻大家 我想推廣一下係葵芳散步GE方法

葵芳區漫步指南

咁大個饅頭塞落個口又好難唔食嘅

建立第二個國際金融中心

香港人有面對焦土嘅覺悟，但只期望台灣可以守得住

係咪得我喊左
我嘅香港點解會變成壞榜樣
我X你老母淋病

收皮啦傻西
台灣幫香港人要唔要whatsapp同你講？

小英你要頂住台灣，做我地嘅避風港

蔡英文加油，支持你

小英輸=台灣玩撚完

小英先救到台灣

拜託一定要連任成功.... 柯P民望上緊..

咁咪姐係賭佢賣唔賣台 都係果句咁你會唔會含淚投泛民（英文）

柯P上位 香港一定仆街

英文

咁香港呢？

台灣之光

小英
台灣人靠你了

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

但連仼好難

同我做生意既台灣人基本個個都每次send message黎問我有冇事好關心香港，台灣對香港好多特別待遇架...

我對你唔住唔小心負皮左

睇到香港而家咩環境嘅台灣人
我諗都唔會想台灣變成第二個香港
如果真係變成左嘅話
真係除咗抵死之外都冇嘢可以講
因為佢哋同我地唔同有自己票選總統嘅權利
總統自己揀冇咗台灣唔好喊

我真係唔介意你食人血饅頭
但唔該你比居留比71走難果班香港人

好

support english

如果得共產黨同反共泛民兩個選擇
你都唔會有第二條路可以簡啦係咪
但係唔代表我會一廂情願信泛民我當泛民係朋友
政治係複雜關係唔好用黑白論去睇

柯P我就斷9估佢唔會賣台
但係佢玩唔起李氏個套
會比中共食左
肯定既係柯P上左香港會更仆街

咩特別待遇?

【感謝台灣】大批台灣人響應呼籲 捐出安全帽助港人

前排去台灣，見到佢地既政府分工同效率，仲有電視新聞上既多角度評論，連議長都會慢慢答問題，唔似黑警果種帶你遊花園，真係睇到流曬口水，可惜香港.....

老老實實 唔通一邊屌你一邊同你做生意
問你食左飯未你就唔係真係當人好關心先得

尤其是台仔呢個最鐘意搞煽情寫街頭溫馨小故事呢個民族

𠝹票𠝹到仆街呀屌 蔡英文好難連任 畢竟台灣都是「發大財」的on9 多
但光復香港🇭🇰時代革命
共勉之

醒下啦呢d電單車頭盔, 你幾時發夢有見過有人戴電單車頭盔? 傻仔

組黨但未決定參選

條友 利益兼機會主義者

難啲
我問左我台灣啲朋友
佢話老一輩都好憎蔡英文
因為佢扣退休金減左好多福利

佢講左句「台灣也是由老人家摧毁年輕人未來的一個地方」
成件事真係好灰

有我地喺度，香港一定會成為下一個台灣

台灣人就好

扣9 D廢老退休金對台灣後生係好事黎
台灣地方財政又唔係話特別好

台灣人捐贈物資比香港既前線！！！

你都痴撚線 有巴打頭盔都帶埋返香港 單憑你發夢無見過就完全否定人地嘅心意/行為 無話要你當佢地係朋友 但你地肯伸出援手你仲要視若無睹 完全同支那人無異

係啊
佢話年輕人普遍支持蔡英文
老年人為左反蔡英文就會投發大財/柯狗
但係奈何台灣係一個人口老化既地方

年輕人既票永遠都唔夠老年人多

所以年輕人既未來就俾就死既老年人摧毀左

可唔可以接我地香港人去台灣，依度就黎頂唔順

/

鄰居個呀媽撐住呀

是，我覺得台灣要醒，世世代代要清醒。

總統

如果台灣人見到香港現狀仲投「發大財」的話, 到時只能怪佢地一手一腳自己造成

始終唔會死
台灣有個海有隊兵
仲有權力分立制度

唔使同人諗咁多 睇下手足義士有咩要幫好過啦

都等人連任左先得架

諗返自己11月點打低蛇齋餅粽先

你啱嘅

起完佢個㡳
可以唔洗理條on9

台灣一定要堅守住民主自由呀
請台灣選民千其唔好俾台灣變成第二個香港
如果唔係到時候香港同台灣就會成為新疆

千萬唔好步香港後塵

啱，南京條約正本喺臺灣

麻煩拎馬關條約正本出嚟接收想到台灣生活嘅香港人啦

頂著！香港人用鮮血證明比台灣睇一國兩制唔work！

我無野講

互相利用啫
台灣逾反感就令支共內部壓力逾大

平時又叫外國留意
留意完又話消費
你想點撚樣

屌你老母,話你唔係五毛都無人信

柯p會不會做秦儈

事實，廢老人之將死，睇錢至上，民主自由冇左都唔關佢事

咪接收緊香港既政治難民囉

冇問題，香港人早已經打算攬炒

小英呀 你要加油呀

好彩你提一提，已block

連難民法都唔搞。

消你老母
你唔撚識嘢就咪撚出聲啦
就係睇緊你香港幾撚折墮先保護到台灣

English

一票不投泡菜瑜

人地講黎保護台灣人
有乜問題

蔡英文你老閪都同我頂撚住呀, P牌而家連like都唔得

攬炒係為左之後既復興
所以香港本土既人才同資本係必要既

屌點解一樣係女人我地嘅就係仆街淋病啊！！！！

其實蔡英文已經好勁，佢上任前有多個經濟炸彈馬英九同中國整俾佢

上任後不停被同盟斷交，同時國內又有藍營不斷抹黑阻撓佢。

佢份工其實辛苦過你

己所不欲勿施於人, 自己衰都唔想台灣衰, 消費就消費, 最緊要台灣人自己認同, 由其是年輕一代, 佢地係台灣棟樑

依個啱，香港好多都係咁！

唔介意比佢消費喎

證明香港仲有影響力 你唔見其他國家消費新疆

柯都出埋嚟變數又大左，希望香港呢張牌可以殺到出年大選

韓國瑜：幹。

求下台灣人一定要保住小英
韓國魚想發大財就咪撚留係台灣啦屌

小英加油

救眾生呀

閱

又block一件

睇左火鳳咁多年，我終於明白
得民心，得天下

雖然英文嬸嬸好七
但我也支持佢

Master yoda
反抗軍聯盟

真 唔通又一齊發大財咩

一個愛自己人民
另一個係憎自己人民

點解台灣都咁多短視既人
小英一定要連任

小英你一定要贏呀
我唔介意你瘋狂消費香港去攞選票架

幾時派國軍嚟

721，811
黑警死全家

全力支持有條件開放移民比香港人

條件係強力政治審查
一個大中華膠/共狗都唔比入

亡國瑜當選，台灣立刻赤化

港獨之父後黎左個港獨之母

english真係好正

係應該多謝柒婆

其實看小英發言我都好驚香港人說這是吃人血饅頭，如果各位這樣認為，我都可以理解。畢竟連台灣這邊都有人罵她消費香港了，何況是身為當事人的香港人呢。不過我還是想要相信她是真的願意捍衛民主自由，或許很天真吧。那些政治角力先不論，有很多一般民眾其實都很關心香港的情勢，目前我們的確沒辦法提供香港需要的實際支援（對唔住呀，難民法一直沒審），但請各位相信這邊有很多人都在看著你們，為你們蒙受的苦難忿忿不平，也希望香港能夠早日見到曙光，除下面罩相互擁抱。

小英頂住

block柒你老母

廣東獨立

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

up

可以點出力幫佢助選

唔係話佢唔好 但其實唔駛吹奏喎
依家香港仲未死 佢咁樣講法其實係當香港已經淪陷 冇錯係好煽情係好得台灣民心 但人地由頭到尾都冇真正關心過我哋 唔該大家都唔好將希望寄予落佢身上
難聽啲講 人地連自己國家問題都未搞掂 又邊有咁多時間理我哋 我哋出咗事佢都唔會派到兵落嚟幫我哋

所以最後都係嗰句 自己香港自己救

正評
小英

唔熟台灣政治 想問柯p咩政治立場 同埋大唔大機會贏？